［燈神］燒山話反送中要多謝連登仔

大鑊